極危險 連詩雅像也失調

無辦法接受現實假想有咗BB

明年今日？

點解咁多教會出黎

好撚正